樓市跌到幾時可以入貨?

現在手上有150萬 打算7月左右睇樓 年尾入市 大家有咩高見

吾依家去睇定樓先？
要等七月

7月無晒平貨LU

聽汪總話， 而家撈底嘉湖3房， 汪總包你2021年升到800萬。

跌完啦

我都睇緊d盤
約緊aa 今個星期去睇樓
屯門3房自住
Budget 550萬左右
有無熟屯門區既巴打有好介紹？

只買到三十年以上嗰啲

屯市592呎有盤放緊600萬
同埋有留意怡峯園660 呎
住開九龍 ,而家諗住睇住盤同則先
而家先啱啱爆 樓價應該可以跌多排

屯市592咁平？邊間既盤？

都冇跌，幻覺黎

美聯apps 見到
可以問下aa 係唔係真盤再約睇樓

美聯就應該流，中美都有熟A，有咁荀應該call 左
歡迎AA 如果有$600 屯市592 喺呢度搵我，即刻甩名同你買左佢

係隔黎屯門post 好似見到你
我睇緊置樂區
九龍人搭慣鐵路 所以想搵d 近屯門站 但budget 又
絲打有無好介紹？

邊度有跌過？

我係巴打，唔知你咩budget，但你可以搵搵新墟啲單棟，eg 屯門中心大廈/蘭苑呢啲，樓齡大啲但如果呢啲都唔啱budget 既話可以唔洗諗近屯門站

仲等？香港疫情開始減退，

大把人有cash喺手都已經忍左幾個月，

樓價又會開始爆升啦

無40k月入都唔駛上樓

我朋友拿住4000萬CASH, 都未諗入市買樓

仲玩緊囡囡

報復性買樓！

咪信APPS寫既盤
得成交價係真

有跌過？

估價跌左d囉咁

自住驚閪

造9成驚d

你都講咗年尾入貨啦問黎做乜

跌邊到跌呀？ 睇過

我覺得其實暫時你重見成日有人睇緊就知唔會跌得多....

真係勁跌係冇人會睇，你見週街d舖....

香港真係好唔正常

好多成交都跌左
大力鋤價啦 啱就買

屯門宜家平極都成萬蚊呎喎
3房550萬應該窄窄地

你睇連登呢排咁撚多睇樓post 就知唔會跌得去邊啦
過千萬果d 咪跌得多囉，5,6百萬果d 差好撚少

錦暉彩暉果啲可能有得搏下既
再唔係居屋細3房都有得揀下

香港樓價有跌過咩?

出去睇下樓，而加估價追唔上啦仲跌市

有跌過咩

你買股票有冇叻到次次都最低位買最高位賣?
股票唔得點解你覺樓市得?

2047

彩華/恆豐3房 最近開緊600 萬
傾下都可能550萬成既
同埋而家先開始跌少少 可能過多一個月跌多

跌到你覺得每月供款對你黎講無壓力就可以入

點解唔諗嘉湖
反正都係大閪北

天水圍真係太入
仲有得揀唔想睇佢住

如果平既
有錢多養架車好過

成日問’有跌過咩‘
真係好能煩
唔出街睇樓都睇下成交啦
唔睇下成交都睇下樓市指數啦

汪狗：呢啲叫調整，唔係叫跌。你想樓價跌，你唔好發夢啦

根本日日跌緊

不過未到斷崖式

年半到兩年後

入完啦柒頭

仲等年底 宜家都爆升緊 年底仲到你買

如果你養車成本係sunk cost 當然無問題
但如果你係為左買平啲而養多部車，即係將savings/investment 轉左去expenditure

其實你西鐵又少兩個站，巴士又行大欖唔洗塞屯公，點解覺得太入？

田少話會郁2-3成,唔知堅定流

天水圍個市區規劃垃圾咁多

萬3/4蚊呎既嘢 比你一萬買到 無洗甩名都抵啦

有得慳點解唔慳

指數
新西升

如果同元朗比我認同，屯門唔見得規劃有幾好
利申：住天水圍返屯門工

第一次聽元朗（舊區）規劃得好過屯門（英殖年代新市鎮）

買得起+自住就買啦
買左跌都住得舒服開心
轉個頭就升返啦

其實宜家都無平盤, 你話股票早論跌突都可能會報復式上番浸, 樓係咪真係可以微跌既情況下再係3個月內急衝? 如果本身都係預七月入市既話我覺得等多陣個賭博成本唔高, 等得過.

樓一彈就彈得好急 上年年頭一野彈上1球

你老母連登仔口講就乜乜乜
日日幫手拓市
人地藍絲業主就團結硬起來
你班黃絲後生就幫人地賺倍

屌 有時真係抵撚你依代死

老實講2017年尾之後個市其實都係升下趺下咁似橫行, 某情度都反映到暫時市場既接受能力就係得咁多, 某情度上年年頭彈果下其實都係收復番18年尾趺果浸, 其實我自己就唔係睇得好淡, 如果稍後全球重回正軌後再加無敵九按既加持下我相信係可以靠穩, 接住2~4年係咪仲可以繼續直線向上有保留. 再講, 太遠既野變數太多, 但如果樓主只係睇到七月既話我係偏向會等一等, 反正今日提早入手都唔見得係"平左".

而加買你一定後悔。年底再睇都未遲

藍地果邊有冇睇過

成日諗跌到幾多先入，就錯撚曬啦，多數一世都買唔到，買到都唔會開心。
買樓只需考慮自己心目中可受到咩價位。心目中有個價後就開始留意盤，買貴左都唔會太唔開心

全香港所有人失業+第三次世界大戰港樓都唔會跌

無個價只可以買兆康
有西鐵站，交通一流

香港人真係好有錢

邊有跌，啲業主仲反價添

最近陪同事去睇左將軍澳，好小小盤議價空間都係得10萬
一係就有啲劣質盤就減到30-50萬左右，但減完都唔想買

真心想買嘅依家要搵

元朗沿大馬路、教育路發展，雞地又有yoho , 四通八達。
屯門發展勁散，除左市中心同新墟外，其他自成一角。

新市鎮淨係個運動場，陸運會唔俾打氣都夠低能啦

街鋪係都唔奇

一路大力殺價30%以上一路等，依家好多盤每個月跌緊10萬，唔急嘅慢慢等就得

而家呢個年代仲有人話天水圍既市區規劃

連登仔連樓都無撚睇過，上黎問把撚

買樓講氣氛，賣家同買家既心態

呢個月疫情好返，股市升返，想入市就等下一次壞消息啦

何解？樓價完全無跌過，唔睇多幾個月？

一路睇一路試大力鋤價，鋤到咪當攞個buffer

大前題係唔好夾硬上，量力而為，計鬆動d

樓價同實體經濟關係先最大，疫情帶黎嘅經濟影響將會係史無前例。

香港作為外向型經濟，自己諗下。

二月頭跌左，而家由高位跌左10%

已經好多人做左，你依家先醒覺

城點1房算吧啦

3月已多咗好多人 睇樓
不過777 10 月放寬按揭
東京大學就話10月知疫情

世事真巧合

全盛時期嘅汪汪每日可以噴射幾多次?

2008年海嘯時啲人都話睇多幾個月先

大馬路、教育路窄，人車爭路，停車位少又遠，成日都有死車喺路你揸架車入去想停低買少少野隨時要花30分鐘兜兩個圈先停到車

采葉庭、尚城、錦繡、元朗公園唔係自成一國？屯門自成一國既屋苑多數步行距離跟埋商場、街市等民生設施，元朗果堆有無？

仲有，講緊城市規劃（硬件），你無啦啦同我講場地管理（軟件）仲陸運會打氣，你一年去得幾多次？仲讀緊書定係教緊書呀？

人地買3房自住，無啦啦跌左去1房，唔好痴線啦

大路當然冇位泊車，但周邊都有d爛地停車場，屯門去vcity買野都要預泊車架啦

尚城係差d , 但洪水橋其實咪同大部份屯門d屋苑一樣，散哂咁發展，自成一角。

錦鏽都拎嚟講真係不如講埋十八鄉路同南生圍屯門龍鼓灘又點睇？

運動場起到同居屋咁近，搞到成日投訴，做唔到基本運動場應有既功能，呢d唔係硬件規劃問題？

P.S. 如果散哂發展自成一角冇問題，我又唔見得天水圍規劃點差過屯門。公屋居屋基本上都有商場同街市，有三個私人商場，兩個泳池三個運動場，一幢圖書館，醫院都起埋。

講緊喺路邊鋪買野呀，停一停車十分鐘你入停車場轉完都過左十分鐘啦

洪水橋咪就係自成一國，但無步行距離街市商場囉

錦繡同黃金海岸比邊個配套好啲呀？龍鼓灘村屋麻煩你同流浮山比啦

運動場計近民居，我地就睇google earth 觀眾席同最近民居距離

屯門：150米（公/居）
天水圍：150米（公/私）
元朗：50米（村屋）150米（私）
就算沙田都係60米（公）

仲有咩區你想睇？

講城市規劃，天水圍係好過元朗，天水圍最大問題係條輕鐵線車疏載客量低，但係又得一個重鐵站，而個站又唔係set 喺天水圍中間

點解唔繼續做社會嘅棟樑

汪生最新發文話齋:

地產代理是長期為香港繁榮作出巨大貢獻的，地產代理的從業員亦是一些順民，默默耕耘，亦是非常支持政府施政，我們希望政府在最困難的時候向本行業中貧困的一群支援及打氣。

依家都無咩跌，點解幾個月後會?

你係自住既就幾時入市都係岩既

市區冇咩跌過 好驚接火棒

我都係咁話，但唔買都要租兩年都幾十萬

等有人供唔起，按爆既銀主盤，有幾百個呢啲盤就會跌

依家睇啲做生意既老細頂唔頂得住

好似都係居屋多
私就過600

等下唔跌又升返，覺得唔抵，都係唔買。無限loop，永遠租租就係咁鍊成

同時又怕而家唔埋到時佢升又追唔切 個心15 16

過去一年，每個月最少有2千幾宗二手成交
你期待嘅幾百個平盤，一兩個星期就可以比人掃晒

咁佢地真係可以繼續等
佢地唔等又點會交租

同股市一樣 永遠有人以為自己可以撈到最底

要到2046

跌?睇過

幾十年後 可能就會俾個仔怨佢做咩武肺個陣唔買樓 就好似而家佢地怨自己父母沙士唔買咁

大佬 你冇大貨係手 你又唔識人有大貨係手 好難撈底架喎

咁你點賺錢

應該得兆字頭果啲岩

認真尻up: 睇減息同埋QE

如果元天屯, 如果擇地區我會擇 元朗或屯門, 之後先係天水圍, 始終天水圍配套最差, 無咩大型商場, 走唔到高級少少既路線, 雖然元朗屯門對比18區都唔係好

利申: 天水圍人

你收入幾多?...好影響你上車可玩既範圍

落太古城行街
好多人睇樓

好多人買樓先講

無工無收入，點供樓？

咁唔通樓都唔睇就買咩⋯

咁睇左係咪一定買先。。。
想買樓還想買樓
買左樓還買左樓嘛

睇樓租都得掛

咁樣無得講啦
佢哋睇樓當打發時間 當拍拖活動都得

咁你想表達d咩？
多人睇=多人買？
咁睇成交唔係會真d？

Full pay

我咪就係純粹分享下
見到好多人睇樓囉
唔可以咁講？
而且你啱呀 多人睇未必等於多人買
但起碼機率大過少人睇但多人買
是但啦唉 你贏喇 怕左你

巴打好慘無啦啦俾癲佬咬

跌到沙士個價就可以入